跪求日本東京定北海道好去處

未去過日本 求巴絲介紹比我參考

( Show Blocked User - 好想癡住張床 )

北海道

野食新鮮 風景靚 睇雪景

但係怕凍就唔好勉強

唔該